(正視聽)太子同新屋嶺跟本唔怕炒車,呢個係文宣遊擊戰

民間最鍾意聽咩野?就係謠言,陰謀論
事實係無娛樂性,所以謠言轉得比事實快,依家連我老母都開始轉了
係黑警依家聲名盡喪既時間,就由得佢去為呢D謠言撲火
就算有hard fact人民都唔會相佢地
所以我地都收集多D證據同流言,假既都講成真,燒契錢,獻花
呢個係文宣遊擊戰!!!!

推佢老母

7/9機場更新 求求大家

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

推

我地唔係中共呀！
中共無公信力所以可以盡情玩FAKE NEWS
我地要記者幫手，要外國傳媒幫手
玩FAKE NEWS係大忌，一定要FACT CHECK！
最少要有人現身說法

推撚到有真相 日日推

你條空白ACC

向毛主席學習
善用文宣
打擊敵人

好多唔同嘢都指向緊某一個講法
辟謠完全係佢哋責任

屌你真係on99
澄清fake news個責任係對家唔係我地度
民間邊有權力查到咁多野出黎
本身權力就不對等
民間遙言有咩問題？八卦新聞都要fc?
咁某人衰十一駛唔駛搵返受害少女先講得
就算有人現身說法果個人都可以係講大話
依家件事已經唔係空穴來風咁簡單
黑警的確係有用到致命武力！
就算無死人淨係呢樣佢地都解唔到

屌 推呀

懷疑可以。太子站有冇死人，新屋嶺有冇女仔比人性侵呢d要發大比記者同其他人fc我理解。

但之前有條有埋名，又話去左咩殮房果條，比人立即指出不符事實果d就未撚傳啦。好似見到律敦治醫院生仔咁on9

依家重覆緊雨傘時既錯誤

有合理懷疑嘅（太子、新屋嶺）可以講，但無中生有就唔好啦

咁傳到人心惶惶 前兩日粉嶺女烈士怕比人姦寧願自殺點計??

無錯

如果擔心外國覺得香港人做假
咁大家既文宣應該出力講 點解香港人會咁樣覺得
同埋講點解恐怖份子要同埋港鐵封站2日
同時又唔公開CCTV
所以我地絕對有呢個合理既懷疑

對內 我地就係要用謠言
對外 我地就係要解釋點解有呢個謠言

要令到外國人都覺得係港鐵包庇恐怖份子所以唔敢公開
佢係無做既 咪公開囉

明未?

唔係要傳fake new ,問題係呢件事好多疑點
今日已經有班五毛忍唔住話人帶風向
而家就係有懷疑所以去求證，班狗如果覺得自己俾人屈就公開原片段辟謠！不過已經冇可能發生

你唔講出口啲人覺得你蠢
講出口啲人就覺得你奸